有冇用過呢隻廁紙

之前老豆係藥房到買
包裝寫廣州製 殘體字

上網搵唔到呢隻廁紙
淨係搵到間公司係香港公司
但係個廠係廣州

屌 唔敢用

冇

有

on99

其實好多野間廠都係廣州or大陸，分分鐘你著緊果件衫都係

試下學識分中資mic 同外資mic先

QC位都爭十皮啦